［扮工好悶］番緊工又好得閒冇野做入黎吹下水 42

靚仔正臭閪

而家先睇到你個 post
我又開咗個

過晒黎呢邊~

飯兒我過左黎啦

至乖係你~

新post留名

放左成日假玩到好攰

玩咗啲乜 ?

食女？

GTR 巴聽日遞信？

大師，部野可唔可以自動停留係半空中？

緊係可以. 差滿電你可以升佢上去, 之後你係下面食個杯面先繼續飛

program 路線呢？

原生APP冇呢個功能
要比錢買一個3rd party app.

遞撚左啦 下個禮拜last day

靚仔冇好人

你比靚仔蝦呀？

可以透番半個月

邊個蝦你

訓唔著呀⋯⋯ 女呀⋯⋯

去左玩will

有冇巴絲玩航拍

已有新工？

me new hand

睇唔到樓上啲文？

發緊春夢？

係我蝦人

無留意到

買左邊部?

難道我存在是為了你

應該係

老灣留名

mavic

mo la mo la
大師已經俾部野迷住左

design緊leaflet ，好頭痛

無呀⋯⋯

mo la mo la 男人要射喇

邊有咁快...
好持久

mo la mo la 早洩男人扮持久

你條柒毒1min早洩男
隻揪
出來互射

仲搵緊

格劍

hi 到紅都面埋

見你講半個月

又加甜會出事

要訓啦⋯⋯再見各位

出到黎你會認輸

我要可愛瞓覺 gif

我肥高

依部?

我買左combo set 9999

大師不如我tg你傾
因為我都要買部

dllm
射波比啲同事算撚數，反正我又冇傭分
依家乜柒都我做，有傭分既工又我做，最撚on9我冇傭分
聽朝射返個波比班有傭分既

做下廢青先

正確做法

仲未訓得到呀
柒頭

我就話番工無得訓姐 你仲唔訓

返夜皮膚差

番埋今晚 本身都唔靚仔

皮膚差代表身體差

收工喇終於

重未訓得著

早啊

星期五特別唔想起身返工

訓得兩個鐘

何必呢 你年紀唔輕 早D瞓啦

本身9點訓左.....
訓訓下又聽到兩老係到大聲講野搞到醒左
30歳啦

LAST DAY
求葵涌 要去觀塘總部交證 ON99

早 ....今日想射波...訓得果小小

寄過去咪算

唔得 要去見埋HR

依排咁多人走

一般都係新年後拎埋花紅就走架喇
再唔走 年中又多一年FG 或者比藉口自己等花紅
之後再等到年尾 年尾又話等到出年拎雙糧

咁又係....
我都10月走

今日完全冇心機做野呀

想係上司返嚟前做好 但好攰呀 提唔起勁

Me too

去屙屎啦你 廢事一陣又行唔開

今日冇得扮工，病咗

岩岩上的士...

係公司發呆中............

搭一搭要幾錢

星期五啦

要搭的士不如射波算

有得claim就唔同講法啦

冇撚有錯

Switch同PS4買邊部機好

都話唔洗坐reception 所以可以自由屙屎
係果次廢老請假我先要坐reception 頂佢咋

Ps4

想玩 VR , 但應該好快無興趣

PS4

Why not both

Btw don't you say you want to buy the DJI Mavic Pro ?

唔想玩zelda就唔好買switch

DJI Mavic Pro 100%買
但買完之後重想買多部遊戲機
原本我留左1萬至2萬黎買航拍

大家好
Btw放產假位同事返咗嚟
個temp同事又未走
結果拎咗我一半野做
依家hea到痴線

秀才好耐無上水~

大家好有貨 動不動就成萬蚊玩航拍

zelda 好玩

通常你地係跟攻略打, 定係自己慢慢摸索下 ?

呢排集中返學少返工
Sem尾好多project同assignment

係為左MH....
收到情報會出MH

分期 !!!!!
跟手每月二萬卡數

學生

每個月二萬卡數

我係當學多門手藝...將來接Job用

我買任何野都唔鍾意分期..
買樓除外(無能力比咁多)

你想點啊？
你唔好走埋嚟啊

自己探索 睇攻略玩無意思

我買完部航拍已經要節衣縮食，巴打仲有錢買遊戲機

每個月都搵唔夠一萬

好彩無興趣航拍, 而相機已經買得七七八八, 最近2, 3年都慳返好多

部航拍唔係1萬樓下咩

巴打有玩相機?

想進修英文同日文
邊度上堂好？
純粹提高語文水平 同工作無關

有呀

成班都好有錢
我都係摺埋一二面做野先

日文以前學第一日語, 貪平, 覺得都OK
不過課程進度幾慢

比錢我 同你私補啊哥哥仔

認真 有心嘅話自學仲樂

我都想

英文我就唔知
日韓呢，聽講HKUspace d course 唔錯
再唔係可以讀語學堂
工聯會個堆好似廢的

屌，9999唔係錢呀

而家要搵啲野專一啲咁玩

我認真架喎
你肯教我無問題呀

我會選擇自學
下下去上堂好鬼大壓力
我自己咁睇

仆街啦⋯⋯
屙屎屙到出血..
仲狂流血...
我係唔係就死
唔係第一次
Feel 到D血係流出來..

自學緊
買咗本大家的日本語 但我仲背緊50音
打算睇睇哂成本書再出去上堂

巴打可唔可以教下我

鮮紅定黑紅色
前者係擦損 應該係大便太硬
後者就痔瘡

唔係喎我覺得基本呢D反而上堂好D
自學50音一陣讀到錯晒就柒, 覺得上完堂打左個底再自學好D

去睇醫生啦

教咩, 買機送技術呀

早兩日出去買野
本身睇中某間鋪 但想再睇埋其他先
個老闆娘係咁sell我又話減價又剩

之後去第二間鋪頭睇 平30%
之後我fd話
唔怪得條女咁落力sell啦 幾乎幫你除褲含咁濟

其實睇YouTube學好似比較好

鮮紅...
點擦損到菊花

上唔上堂要等下個月返埋工再決定
要睇工作時間夾唔夾到

比多30%包含 抵!

食唔夠菜掛
有無其他原因我就唔知喇

痛唔痛?似生痔瘡

係錢,我無話唔係啵...我都存左好耐
我買左會搵大師你請教

叫佢含左先
再諗下買唔買

阿嬋來
不過我ok

我都認真架

係咪食得太辣呀
食菜啦

菊花痛似D

係認真就tg me傾
玩毒撚嘅話就算啦

洗唔洗介紹醫生比你
我上年腸胃成日唔舒服
照過腸鏡 all clear

最後個句好灰

我都喺工聯會學緊韓文
要撞手神 睇下撞唔撞到好導師
我宜家呢個又搞笑又有心教
同埋佢英文同廣東話都流利 幾好

係喎有你tg
我刪左app 裝返叫你

上次唔係玩鳩你嫁
不過冇你tg以為係9up

你放上天空就得架喇. 如無意外都係冇事, 大不了按RTH (Return to Home)

最近開始keep住做運動
練大隻應該未必得 但希望線條好睇少少
雖然都係瘦
再調理好生活習慣 個樣唔想咁殘

線條圖 ,thx

btw有冇拎你細佬d大隻水飲

日語我都係背緊50音
英文我靠睇劇學同睇報紙

tg:SadEvian

無 有副作用唔敢亂飲
不過佢真係明顯大隻咗好多
以前同我差不多瘦
我唔求大隻 想減肚腩 身型好睇少少就滿足

on99

巴打咩程度
Btw我係學校elective course讀
依家讀完active Korean 2

條友好癲架
又大隻奶粉+健身餐單+又做尖+運動
連曲奇餅/朱古力都要係健身零食
不過驚佢太多副作用會甩頭髮
見佢有買護髮產品

減食, 增肌, 減脂
食野走油鹽糖

呢啲野真係好難預料
但連40萬都比唔起就唔好結啦

希望操到有大師1/10咁fit

重點係冇錢學人去私院
又冇保險claim 抵

重點係自己俾唔起錢, 但又要嫌公立廢
"「私院醫療費實難以負擔…但我亦擔心若去到公立醫院有冇足夠人手？如果太太佢下次又係流咁多血點算？」"

買邊部先

我而家180磅, 減唔到肚腩.
冇計.

又未至於光頭 但驚佢太早髮線後移
之前偷睇佢FB msg 成日同fd去做尖溝女 DKLM

等我都去屙下, 睇下有冇血先

alpecin?

未打算考級 好難答你咩程度喎
見到堆字讀到出黎 估到三成意思咁囉

A7s II

好想有佢咁大隻

你幾高先
係咪本身骨架重 / 肌肉密度高咋
我177 / 65KG 覺得自己好撚瘦

有層樓然後話冇錢找數
挑自己根本就冇諗過要點樣找

你而家用緊咩? 我最鍾意推人落坑

169 66KG

每日仰臥起坐100，深蹲100，俯臥撐1000，10000米跑，每天堅持，冷熱都不開空調。

你得唔得先

170矮撚.
話說我讀U前仲係130磅.

同我差唔多
我諗住遲d寫作練到冇問題先去考級

有冇鍾意咩團

漲左50磅?

有無人追開美劇
近排開始睇black mirror s1
好撚好睇

大師幅相唔似肥仔喎

唉. 不要提了, 而家要減...
琴晚都只係食左一碟菜.

之前做廢青追破產姊妺
仲未睇晒

美劇撚here
冇睇過
black mirror是英劇

可能增左50磅肌

我係肥係肚腩

hahahhaha我都有睇
我有個prof好似han 見親佢我都諗起

頭3集係英 之後變左美

係囉 唔似

依加未有研究中,用緊DC咋

好似係喎
之前睇american horror story s1 但覺得好悶就無追落去

原來已經開左3季 冇睇過完全唔知

大師航拍條片好正

咁又唔係肥仔. 只係收唔夠緊.

AHS我係死忠 但到第6季,真心悶 而家仲CAKE一半睇唔到落去

睇你想影乜, 我自己用緊NIKON好多年

最近追prison break s5
但無頭三季咁好睇

有時開左個頭
唔睇好似好浪費
但又長做長有

幾時先再有套野似The Fringe

"Previously on Fringe"

Prison break我未開呢季 期待緊架

笑左

都係 我認,有時係死頂幾季真係夾唔嚟先分手

影景多

有冇人有睇 Humans ?

D810

fringe!!!!
個陣同老豆一齊追 好正

呢度幾多人鍾意睇英劇喎!!

利:冇睇

見人地推介 打算下套追
仲有westworld

有得同老豆一齊追劇好正
我老豆睇唔夠5分鐘就訓著

我間唔中睇
The Flash
Humans
Under the Dome
2 Broke Girls
Big Bang Theory

想睇
Black Mirror

p巴係sci fi撚?

你地講個D全部無睇過

個陣套heroes同老豆追足咁多季
仆你個街 爛尾

睇黎要食麵包渡日

轉左藍色底!

唔算嘅
但鍾意睇啲關於探透人性嘅作品
越黑暗負面越好

唔係爛尾 係直情無尾
本身話會拍個電影做結尾 無咗回事
最近又出heroes reborn 爛到仆街
角色又唔同哂

我有睇呢套
個時考試都照睇
最後嬲到爆炸

me too!!!!
heroes都幾後悔追左 最後好嬲

做咩上官網睇呀

有冇睇house of cards?

屌我書都唔溫走去睇
仲記得係考phy
最後fail埋

無 但知道咩嚟
夠現實 唔錯

講返轉頭啦, D810要配返D高質鏡先岩, 個到又係$$$$$
唔知你好有心影定點啦, 由D750開始玩都唔錯

大師你部機係邊到買?
我優先買左航拍先

我唔識分真假

唉

DJI Store.
唔搞咁多. 一炮過比算.

唔好賴啦

LAST DAY食PIZZA HUT

搵到新工未

下個月返正苦

賴下姐
真係好記得呢份phy
成份淨係識做一題short q

正苦咩位

最怕理科
dse maths section b2交白卷

啲診所姑娘語氣咁惡嘅

咩事要去睇醫生

係咁架啦.

咁你又讀

我都覺
上次去睇醫生
唔記得蚊耳機出黎俾佢探熱姐
都西我面

睇jer jer呀

洗牙

maths呀盲俠

問佢睇醫生幾錢啫
又唔係唔比 / 比唔起
串柒柒咁

提醒左我都要BOOK洗牙

你地幾耐洗一次?

屌
我睇左dse math sci m2交白卷

半年

玩撚完

molamola 又多條白痴婆

牛丸會屌嘅一定係閪女人

你冇野嘛
驗下眼好喎

咁密?

嘩屌, 我悶到睇晒13回既我迷失左這場愛情遊戲

正常係半至一年要洗一次

其實佢有冇結局

諗緊好唔好電+染髮
驚新工唔比

西痕去奶共 條白痴婆狗也不屌
可唔可以唔好比咁多婦孺做高官?受夠了

無呀應該

你兩份中間隔幾耐呀

唔比?你唔係染到鬼五馬六就得啦
唔係返office咩?要對人?

定係你真係想染到鬼五馬六?

你未知自己返邊到就唔好啦
入去睇下其他人先啦

都係深啡+電波浪
宜家頭髮唔夠長 打算留長少少再算

兩份中間有大約一個月假期

之前漂過一次 痛到仆街
又瘋狂甩頭髮 幾驚會變光頭
一兩星期就fade ｏｕｔ

咁恐怖??!!你本身易敏感定點
冇漂過冇concept

我估係頭皮倏感
只係染+漂一次 FEEL到頭皮拿住拿住好痛
我朋友話佢試過漂到出血 要分開幾日漂

捐血post有人癲左
碌到中間一大堆紅字 碌極都仲有 笑死

咁你唔好成日漂喎
漂一次好鬼傷嫁
仲要你會痛就唔好亂黎

屌 原來打錯字
唔係甩頭髮 係甩頭皮

深啡唔洗漂啦
就咁染都得

咁唔係仲恐怖咩

好耐無同女女單對單出街
對上一次好似係兩三年前比人r去老蘭

搵左ptfg未?

搵緊 有無介紹?

上次個包膠呢?

未搵包咩膠

你確定你錢大把?

sorry囉

撚有咩 等爛袋上水你問佢

唔知邊條仆街煮出前一丁
啲麻油味好鬼香

好肚餓呀

星期五 番工扮工扮到收工

其實係我

你應該要日日都係咁

你都差不多pizza hut啦

me too

以前好鍾意食一丁麵
宜家轉大陸整 好少食
日本版會唔會好食啲?

染頭髮問我啦 我熟
考慮緊染火紅色

個人感覺係好食D

巴打幾歲?二十頭?

想試吓自己染 有無政略？

啊頭放成個月大假 所以我扮左一個月工

點解要自己 比錢去坐幾個鐘等人做啦

係囉, 有咩柒左都有人再幫你補飛呀

扮左成個月, 而家先上黎

我見有啲咩泡泡染髮 好似幾過癮咁
不過之前試過自己染黑 剪髮時比人話染到一撻撻
但我自己照鏡睇明明無事

同埋可以屌柒人 但冇得屌柒自己

泡泡冇乜用

你奶過野仲未怕黑

要返新工 不了
口痕講吓啫

自己好多位睇唔到架
染深色 唔漂都仲可以自己染/叫屋企人幫手
要漂嘅就真係唔好博

留長完再算
到時可能電+染
遲啲貼比大家睇 幫手比意見

我都想染啡黑

依家先見到個POST嘛

如果太貴唔捨得 可以自己買染髮劑
有屋企人幫手會好啲
但唔漂就預左唔顯色

btw牛丸姐唔知我幾大?

多D上黎吹水呀

我仲懷疑緊飯兒巴係咪真係>40

好悶 出面啲POST無乜特別好追

買Henna染啦

henna係天然
但我地asian頭髮其實唔漂真係唔顯色
想好明顯睇到嘅 一定要用chemicals染淺

食飯先

重有半個鐘

仲等緊外賣pizza 好肚餓...

竟然俾我係食飯前搞掂晒啲野
仲有時間去廁所

我都想咁得閒
好多單

堅堅堅堅堅

忙埋今日就放假 頂住

我睇波年代嘅人物，有利物浦嘅高巴拿，和度，何度，如果無記錯名的話

唔記得啊呢度咩人都有 我個個都問幾歲 問兩次先記得

我考dse嘅

我呢我呢 記唔記得我

你係住好遠既絲!同我咁早起身
瞓覺先

而家記住 下次考我

Hihi各位

hello

hihi

咁我呢

於bb又玩我

瞓醒 下巴有印
爛袋返嚟未啊

如果份糧差一兩百你會唔會同老細講

我睇佢果時個樣

差一蚊都講呀

咩話?!!!!!差十蚊都屌啦唔係個個月一樣咩點解會少左?

好忙呀⋯⋯
想哭

我呢

我記得你嫁
邊有玩你

條數計到頭都大埋 下個禮拜先搵佢計

老閪都講呀

要問下佢點計

痾完血未 擔心你

殊鼠巴自貼語我記得
但唔知幾歲 廿幾囉 下話

琴日個同事問我一唔一齊食飯
我以為普通食飯咪話事但
原來生日飯黎
要夾錢請食飯
飲餐茶食左我150蚊

嘩, 大出血

又唔熟又唔一早講

好慘

中伏
搞到次次都要問下食咩飯

俾錢個下好肉赤

慘慘豬 西佢一日面啦

好慘 無啦啦被逼夾錢

熟就話姐 唔熟就

好彩都叫食得飽
唔飽真係喊三聲

入左去半年 熟得去邊
又冇特登同人social

半年話長唔長 話短唔短

嗚啊啊啊 公司竟然有靚仔!!!反應唔嚟心跳加速

冇特別同其他人傾
佢問我答咁

圖呢

於b
比心機搵個好男仔

mola mola

圖呢 (下一句自己腦補)

冇sor
我上左另一層做野
佢行我前面 拉住道門等埋我
做咁耐從來冇見過呢個人!!一直只有汗男子

都係同你差幾皮啊p巴 你正d

講到好似見過我咁 毒撚係咩樣你知咩

你張propic

又係個位訓著左, 好撚悶呀

咪玩我啦清 鬼佬嚟架

上嚟主持大局 今日冇晒人

做乜係度講
有啲驚

做乜你成日都訓

唔知有咩講呀

眼訓囉

老娘是絲!

屌sor
返緊工聽唔到voice 喺度方便啲

係公司會訓唔到嫁喎

接受唔到個美極同事不停講笑
又話自己濕哂又咩痴立立又剩

於b錄音比你!!我又聽

NOT OKAY TO COME FROM A 肥婆

行緊路懶得打字姐

成班人一齊時講笑
又拎電話show黑人巨j

很好 而且我想繼續 錄多啲

於B把聲點架??想知

美極食過?

留返自己聽

新聞圖片 好興奮咁同人分享

係公司隨時都訓得著呀

我訓到 但唔訓得
周圍都係人 全部好忙做緊野

冇人理嫁咩

男人聲黎

last day反而仲攰
又要食farewell lunch
又要出去拎餅、派餅
又要去觀塘見HR
點解唔可以就咁坐到完場算

好好笑

而定去觀塘未?派餅未??

咁緊係唔好啦, 我係唔小心訓著, 唔係特登訓

宜家派...

有冇人西你面 ?

屌 咁撚貴

一路好走 不要回頭

會唔會有人拍醒你

當初我第一份工我阿頭同我一齊走,走果時我想回頭望,佢叫停左我話唔好回頭

傾電話咋喎

可能係如花個樣黎

諗起之前係 youtube 聽到個女人電話錄音, 屌晒話唔知點解個男人硬晒都唔插佢

唔老黎呀

香港地女人只要夠膽賣真係想窮都難

香港地女人唔係要求男女平等,係要求女尊男賤

True

有冇人補領過會考證書? 得返張成績通知書唔見左證書

out左啦 而家453蚊一張!!!

阿嫂~~~~識你既話就好啦

見完工打嚟要我補 又唔想比9百幾蚊特快 hi佢

屙完血啦⋯⋯
唔知會唔會流

咁快搵到工?做咩呀

悶到準備生菇 劇又煲完 人生無意義

識唔識我都係一樣.
佢話周不時都有D ON9上黎嘈話點解要等咁耐先拎到張CERT,
但係又唔肯比錢用特快.

佢話公司policy 係咁都冇計. 其他政府部門咪仲慢.

睇youtube 啦.
睇gaming live 啦
睇網上文章啦

未啦屌 我都想搵到
真係請先講 成日燈到自己

岩岩就有人拋一大堆野嚟做
呢樣又話趕果樣又話急
屌你 我冇骨氣 如果唔係真係裸辭

林鄭爭完個特首返黎, 又搵唔到人埋班, 係咪好 on9 呢 ?
係咪曲線反映林鄭唔得人心呢 ? 連 689 都不如, 唉~

十日八日算快啦其實

youtube 熱門同sub都睇曬
無人開台
facebook都碌左20幾次

問左係 8個工作天, 快既3日都有.

所以我有時覺得
明明其實班底重要過特首條友
但選到先簡班底 唔服又冇得出聲
定其他地方都係咁 選完最大粒先搵班底?

我睇緊舊片(透明人)

以為你睇緊h漫個透明人間

而家上場個個都柒撚檬檬.
香港真係RIP

港產3級片, 透明淫魔.

笑片黎

咁你都識, h漫透明人間係幾十年前嘅作品黎喎~

有無幾十年前呀

我又唔覺得佢差過689
只係前車可鑒 啲人見到689同佢班馬仔搞成咁 唔敢再跟林鄭博一舖

最少廿幾年前喇

考評局算快
補H.k.c.e.e approved logo兩粒鐘（灣仔總部，我總站前邊）

佢都真係有去強姦人

咁可能我地講既唔係同一套haha

在昨天裡 幾多人 新歡變做前度

俾你透明你都會啦

俾我透明會搭霸王機環遊世界, 鍾意食乜住邊都得

變透明 返工搭地鐵唔洗買車飛

終於完全瞓醒 對眼大返

[url]網址 [/url]

瞓咗幾多日？

有冇睇過, 好好笑.

呢啲都啱

半個世紀

大師係咪有 dvd ？

我冇呀,只係以前成班同事會搵呢啲片一齊睇. 成班係度笑.

乜野黎架

一齊睇av

我就真係半個世紀

我同你係一樣架

互射好兄弟

哇屌 紫薯芝士雞煲

睇果啲 Ultraman 屌怪獸. Guardian of the Galaxy XXX Parody, Avatars XXX Parody .

不懂愛恨情仇煎熬的我們
都以為相愛就像風雲的善變

做乜鳩放負呀?

你曾是我的全部

江南

聽緊歌嘛
成日都叫春架啦

接受唔到，分開食都可以

原來你同我一樣既

夾起成舊紫色既dllm

上次見有巴打用紫椰菜炒烏冬
成兜紫色

紫薯甜到瀨尿

痴撚線
諗起都唔開胃

至少我仲分到烏冬同菜 佢個煲野 夾起都唔知夾左咩

咁快又42

點食呀

呢到有幾多人請左5月2

我 一陣放工就可以享受了

味道應該可以, 但食相真係會唔想食

諗到個畫面都想嘔

咁先有驚喜
咦~ 原來我食咗舊係雞黎~

早知揾你食飯，我係牛頭角

唔請得, 要 farewell 同事

做咩姐問下都唔俾
我都冇請

證書先係正式文件，通知書拎去見工冇乜用，我in過公營機構係咁請

好癲 你係咪重睇緊

我有請。。。返5日放5日

我睇到張圖係真係無胃口

佢去強姦人啦

好想請
但唔請得

我同大佬同大大佬都請左

無
一係WFC
一係你走呀？
一係😞

戀愛又點會大過天 你個戶口裡面究竟有冇錢先
家陣嘅戀愛真係現實到癲 有情飲水飽呢句說話柄埋一邊
唔好怨天 冇得怪人
怪就怪自己身無分文
將段感情劃開一段裂痕
我會喺你思海繼續下沉

咁樣屈錢法 要小心呢個同事

正喎有無拉絲先

無架 係咁

仆你個臭街 次撚次人地放工前半個鐘開會 又喺度講奏仔經 我屌你老母 阻人收工如同殺人父母啊死仆街

乖乖 嘿嘿

大師!!!!!我而家好嬲 嬲到扯晒

大眼仔你放工未

講真我都唔點知解D人咁鍾意星期五臨收工先黎做野

放假

ok

你地d圖真係好火啊

怪不得有得瞓

大師啲圖真係

唔放都有得瞓 夠哂鐘仲返工咩 我又唔係愛公司

要不是想今天休假 誰會3點半放工留到7點半

咦, 同我今晚OT 差唔多喎~

清哂D野 鳩hea到收工

公司要我出街
即係提早收工

屌⋯⋯落街買野食返來俾人見到

爆笑出黎

仆街喇 仲要冇買人地

邊食邊豎起中指...........

都唔知有冇得食

返咗呢份工幾年, 仍然唔覺得自己屬於呢間公司

俾大佬見

自己就是自己

今日啲天氣好舒服
一出街心情好好多

我著得好單薄, 有啲凍

差啲連自己公司名都唔記得

我地邊有後生體質咁好

約爸爸食飯 去撚左港島 塞車塞到又要講粗口 仆街!!!!!!!!!

大師~~~ 你又要出動了~~~~

我係肥毒撚唔怕凍姐

體質唔好, 好呀~ 又有機會射波~

企直向下望, 見唔見到腳指呀 ?

望到

唔著鞋~

見到巨龍咋望唔到腳指

曾患抑鬱症 台灣女作家林奕含自殺 父母證實女兒中學時遭誘姦

強姦死全家

鼠巴體格異於常人喎~
小解會唔會有啲麻煩咁架 ?

遲到會點?

報驚先 著褲都見到巨龍 即係露左出黎

俾人一巴一巴車落去 再送佢去奶奶到練字

怒人好野來
你有聽開？

牛丸姐濕晒喇~

某幾首咋

識貨

嘩呢個聽到都慘

你講多次?我而家好唔好老皮啊下

大師~~~你張圖早d出現比我笑下就好

冇遲啊 我搭車搭到暈車浪 過撚左西隧

星期五先黎ot

返屋企訓陣先
我無野撈都會入嚟陪大家吹水

嗱屌 於b你話喇 係咪炆先?!!!

大師~ 你呢張唔 work , 有冇第2張啊 ?

誠懇d!!!!

放過你

道歉時露出.....

是常識吧

唉仲要約左阿哥食飯
星期五都唔俾我準時放工

今日推唔爆一個Post

無傾扑野係咁上下啦

只係半時嘅一半

無講扑野嘛

其實我地可以研究好多野,但點解偏偏係要研究扑野
你叫青頭仔情何以堪

咁我地研究下點樣可以變番做青頭仔

我次次都搭唔到咀 繼續扮工

放咗工未 ? 收到糧單未 ?

未
30號先係，last employment day
今日係last working day

工已放 買埋野返屋企訓 訓醒再煲劇

行去搭巴士途中見到有手工啤酒
有啲想去飲番支..但都係算

點解唔飲呀, 都星期五啦

收工......
聽日返工呀

辛苦喇~ 止咗血未 ?

走左巴士呀⋯⋯屌⋯⋯

止左啦.....
要食多d菜

想早啲番屋企 見下屋企人

同埋唔好食熱氣野~

奇蹟地上到巴士

岩岩先食完m記雞翼

show me your blood

有啲肚餓添

好仔

同我女人食飯，拜拜

加多雙筷

今晚有得扑野

走呀你

阻住人呀~

開了燈眼前模樣
倘大的房 寂寞的床
關了燈全都一個樣

可能單親 所以家庭觀念重啲

收工

俾人踩左一腳
屌你死肥仔

o7個字姐 輕鬆

我未做哂嫁
我自己走咋
其他人仲做緊

狂野星期五

事不關己
沾沾自喜

你的狂野 我的寂寞

梗係啦
班友日日o到冇7點都唔走
都唔知係我冇嘢做定佢做得慢

肥婆黎架

牛丸??

你

幫你放大佢 唔洗多謝我

於B 你好百厭呀~~~~

驚佢睇唔到

仆街啦

哇..咁夠膽話牛姐

我真係唔夠膽咁樣挑機

大家傾其他野

mo la mo la

你快啲洗下板
等佢見唔到

放大點會睇唔到

佢食緊飯
唔會睇

佢好似會追架喎~

咁就有人仆街喇

一撚定會 當年我都係咁俾人追返出黎計

JJ插石屎可能解決到

咁痛....
早D訓扮唔知先

插玻璃

洗乾淨個patpat 受死先

JJ插肥閪

晚餐

諗緊咬個蕃茄定出去食

練仙咩

你饑饉呀 ?

咁養生

邊個係肥閪？？？？

cake ? 齋朱古力 ??

幅圖最頂白色果度係

dark chocolate
Happy Friday

有冇成個人鬆晒嘅感覺 ?

今日LAST DAY 同事少不免都問長問短
我同某個manager話 啲野我交哂比阿邊個喇 你有咩搵佢啦
佢：屌你老味人都走啦 仲諗呢度把撚咩

練緊仙

留名
我推

唔好推啦

你地真係...
想整嬲牛姐咩

又要食杯麵

陰公豬...
食牛丸麵

老婆無煮飯咩?

仲係公司~

你發夢有冇見到牛丸姐呀 ?

得我自己FF嘅樣

食邊樣好 定食蕃茄

腸仔.....

大洋腸

梗係食大洋腸啦

好撚正

有冇食雪雪聲 ?

jaja聲

誰人大大力

[url][/url]

好嘈

摺摺摺摺

早知買多幾pat 唔夠喉

加蕃茄

咩劇嚟...

唔得 我好想食

前排佢同陳展鵬個套乘勝追擊

係咪衰呢, 習得咁快, 無晒嘞~

想打千秋
但樓下個千秋封左

日日番工就係上淘寶
洗左好多錢

仲未識淘

本身都唔識 幫人淘到熟哂手

公司同事淘到痴線--

唔識淘

點解我成日咁得閒都淘唔到架呢 ?

好心你唔識就學吓喇~~

咪係 我老一輩都識

而上玩到上埋閑魚
好撚多野啱

好野~ 就走得~

好少淘
會上癮 好似係

咩黎 ?

睇唔岩有咩淘

我老母識自己上gmarket買野

之前淘鞋 淘親都唔岩著

咁叫唔識淘

睇岩叫個fd 幫我

以前兩間公司既老細搵我 問我有冇野做

你會慣出面啲工 ？

係街真係好舒服

其實冇咩野 一份其實我幾鐘意

到底係哥需要你 定你需要哥

老細放唔放人？

我老細唔見人 我日日都要搵佢

我都需要哥

就係因為佢自稱哥 所以不了

親？

飯兒你日日都收咁夜嫁？

哥需要神打救/我需要哥 我都接受 但係哥需要你就唔得

唔係呀，夜咗兩晚咋

我本身都唔識
自己玩玩下就識 用八達通比錢幾方便

打咗個冷震 sor

我啲同事都係咁教，用八達通比

下用八達通？
冇手續費

做咩呢排要咁夜

1.x %
我無支付寶、信用卡
八達通用電話比錢 街都唔洗出 啱哂毒撚

永遠都係我fd 俾住先
我俾返佢
所以唔知有咩方法俾

唔想成世都靠人 盡量試多啲學多啲

成個月大假
日日睇都得呀

成個月時間 無人陪
唯有自己搵野搞

砌下puzzle 模型
自學外語
做運動
好多野可以做

練大隻

睇書！！

打牌 ！！

以為於b回打牌

冇牌打呀
唔好一見到打牌就覺得係我

唔去旅行？

屌你個仆街含家產 以為我睇唔到??
大家唔洗推啦

男人:屌你啊

痾血痾死會啦你條死仆街 枉我關心你
人渣!!!!!!

NO LA
有好多野未做
無人陪 去邊都無意思

出現了

得罪女人無好下場

自己去囉
成個月流浪都得

我反而想自己出走下
但冇錢冇假

錢先係重點
有錢就會有假
好掛住之前做廢青嘅日子

我要咒到佢成世都冇西屌 正撚樣

走鬼啊～～～～

我走先
呢度你頂

閃得滯~

好想搵個人攬住睇電視

冇乜長期廢青經驗
所以逢星期六日都努力爭取做廢青

pmed

聽到未啊????成世都冇西屌啊!!!!!!!!!

睇電視果d繼續 唔阻大家

老母買埋DMK妹衫 dllm

做過半年
返一個禮拜工 洗到冇錢先再揾下炒散
十分寫意 鐘意做乜就做乜
去左兩個旅行同埋做左好多嘢

點解我冇份做

買比你著呀 ?

嘩老豆買左羊架
聽日正啦

759 ？

係呀
佢話7折好平
但唔知好冇食

真係好平，我見到啲貨架都俾人掃到吉晒

正呀！！！！！

咁佢都買到都幾勁
佢岩岩先拎返黎

聽日都去入番啲牛扒先

牛扒我去貨倉買。

有冇好路數呀大師

早兩個鐘落去乜柒都賣哂咁滯

又凍冰冰 流動雪櫃

食飛弹牛？

在魔天大樓渴求自由

sad緊

男既（有車有樓2萬月薪以上先叫正常）
女既（有西就得）
垃圾思想
計返25結婚 一畢業搵到2萬以上既工得小數
計埋日常開支 家用 還loan 根本冇可能大學畢業幾年後買樓 成個世界變到屋企無錢=無首期=無樓=無女

你岩

2萬係香港都唔算高

其實班港女係咪覺得錢>感情
我明白生活係要錢 但係我唔同意一定要有樓有車
唔通我廿幾歲拍拖就要搵層樓同搵部車做入場費？
我男就有入場費 你性別就你天生入場費
試下交換身份諗下
廿幾唔係有人俾首期 靠自己上到樓既數得出
樓同房係兩回事 百幾呎係叫房 唔撚係樓
人地住公屋都大過你 唔好將個世界扭曲哂
有邊個唔想兩個住唔洗同老豆老母一齊住
問題係錢唔會夠 如果我每個月成份糧儲起大部份
每次同你出街只係洗幾舊水 每個月可能得一兩日
結左婚再餐餐捱 你受唔受到？
當時班港女咪唔受 未結婚之前你都自己俾得起
點解結完婚我要一齊捱 層樓要落我名
供就你供 糧就你既等於我既 我既等於我既

早晨
聽到啦⋯⋯

聽到就

咁我都仲相信有女仔唔介意一齊捱嘅
只係我遇唔到啫

我信有 但我係唔鐘意現時擇偶既標準

牛姐好可愛

P仔
you're not alone

上班啦⋯⋯

開工

流鼻水流到醒左

話就話肯同你捱 但係總係會有說話聽

果然奴隸命
一放假就病

鼻敏感呀
成日流

i know that feel 煩到想屌人老母

奴性

我6點半起咗身

想斬個鼻落黎

你又咁早做乜

喉嚨痛

我都有鼻敏感
但做左天灸好好多

最近習憤12:30~6:30休息
暫時都幾舒服

又遲到
今日實比人屌

叔叔呵番

星期六都屌 你叫佢食屎啦

因為有個仆街叫我今日幫手開門
全世界無人有鎖匙企係門口等我

我幫你屌佢

咁樣俾人屌都可以理解

其實我今日係想請假

大膽D屌返轉頭

唔撚識爬窗呀

屌佢啦
星期六返工仲要我準時

先岩

又要開工......
一開歌就大大聲播歌
戇尻尻返半日

我有急單要出

點解一返工就屙屎
放假又無得屙

好鍾意呢個廣告

gogogo

被全世界屌完,只係遲幾分鐘

返工遲到係要架 我咁近都會遲

今個月一日都無遲
有勤工

我公司無依樣野
返工遲到係要架 我咁近都會遲[/quote]
唉,我都無訓過直頭係唔想返,但今日唔返又唔得,今日重要係返全日

遲到都莫貪勤工獎

P巴,岩你學英文

女仔想同有車有樓既男人拍拖
高薪厚職 同佢出街唔可以慳
去商場食野一定要泊車場 唔可以泊街
唔可以AA制如果唔係就係小家 仲要後生
個男人除左屋企有錢 有咩方法可以做到有車有樓出街唔洗慳

一係父幹
一係本身好有料
一係就偷呃拐騙

我只係一個普通人

上進囉
上進就有車有樓

好 今日就講呢個話題

張紙出左界

其實上進真係 點先叫上進

識投資

投資都要有本錢架清

其實真係睇你幾時投資,就以我16歲果時,車位都只係幾萬蚊,
現在已經百幾萬

咩女仔黎

有錢咪上進
上進金

姐係有錢

感情台個夢露 利申 俾佢叫我接受現實啦毒撚

大師表示其實並唔難

大師：同佢拍拖我不如叫雞
大師 唔好上咁多成人台 撞到你了

睇av是必需的

P. S. 冇打算買車。返工坐的士算

我計過數 搭的士平過養車

我地應該開返個AV研究班
坐的士平過養車信我

本身唔太鐘意車 唔買車坐的士其實划算
油費 供車 牌費 停車場 夾夾埋埋搭的士好過
條女唔掂 引唔到我破戒打J

如果佢有病都醫死你,入一入廠又幾萬蚊
Seed呢[/quote]

呢樣真

[/quote]
我地純文字討論
我由上咸網到我識打J 我都係揀封面禁入去 到慢慢長大 經驗多左 睇親av都覺得 封面條女執完靚好多 唔想再睇落去

我地純文字討論
我由上咸網到我識打J 我都係揀封面禁入去 到慢慢長大 經驗多左 睇親av都覺得 封面條女執完靚好多 唔想再睇落去[/quote]
所以我地要睇大明星

所以我地要睇大明星[/quote]
我允許女朋友平胸樣衰 但係我唔允許打J都要J個衰過女朋友既女優 利申 唔睇大波av

係呀
如果個男人係二世祖 游手好閒 但坐擁數億身家
你見唔見啲女話佢冇上進心?

男人花心唔係問題呀,前題係佢有冇錢

琴日遞左信，今日無mood做野

我又唔覺得女性要求伴侶經濟條件好係錯嘅
只係大家追求嘅野唔同
你有本錢 可以搵更好 好合理

遞咗信就唔好返星期六啦

狂射波

100個入面有10個都叫合理
但係當100個入面有60個都係咁諗就

唔係99個咩重有1個係諗緊

商業社會 你肯賣 對方覺得值咪得囉
雖然我唔認同 但呢個係社會規則

但通常都冇乜本錢

Sad but true

社會思想 其實都係多謝班上一代
生仔既 做牛做緊養佢地
生女既 嫁個有錢既 第時一齊住

下下都講條件 本錢
愛係乜野?

有錢先有感情講

嘩，放假你地就瞓多陣喇

而家啲年輕人，唔係濕疹就鼻敏感

agree 廢柴

訓唔返呀

扮緊工呀

心煩 唔想瞓

見到其他人都得 咪覺得自己都有條件揀囉

煮緊午餐 煲多陣劇就出去

早餐定午餐

我真係未訓醒
以為煮緊粉絲 原來係米粉嚟

仲有兩個鐘收工

咁早起身
床都唔想落

中式brunch 蘿蔔炆牛腩+炒蛋

一陣去鰂魚涌食

重有半日sosad

加多雙筷ok？依家過黎

退休生活
好葡萄

你搵女女陪好過啦

冇女女

無女陪我呀 咪自己出去囉

靜心

順便

你都可以

黃埔新天地都有 好近

我不嬲都冇 仲要忙

係囉 自己賦予生命意義

咁又唔好。
仲有成個月。

我諗唔關人廢唔廢事
係個環境差

我遞信後已同佢講明紅日&星期六唔返 (有時要返)
琴日last day

都睇人嘅 我老母同我細佬都有鼻敏感
我同我老豆咩事都無

俾P巴條link吸引到 不過一定好多人 唔敢去
驚氣管頂唔順

HR我check打卡紀錄
唔返又扣錢

好飽

去旅行唔會流
一返香港就幾個乞痴

咁狗嫁個HR
我成日幫同事遲到都改到準時
有錢齊齊搵嘛

天使呀

幾時黎我公司做hr

遲到半個鐘都俾HR指住個鼻鬧

咩公司黎等我都去IN先

鬧返佢轉頭啦

有乜好鬧 錢又俾你扣左

去多啲郊外好過啦

好想行山 但又冇人陪

你開口點會無人陪 咪玩啦

ME

行嚟行去都係城門水塘

黎緊行龍脊

毒撚邊有朋友嫁 咪玩啦

rich 的士

行過一次 對腳痺哂無知覺
差啲要叫飛行服務隊

我地純文字討論
我由上咸網到我識打J 我都係揀封面禁入去 到慢慢長大 經驗多左 睇親av都覺得 封面條女執完靚好多 唔想再睇落去[/quote]

夠啦 事但揾個地方行下冇咁悶姐

未行到咁難 驚要人救

渣架

鰂魚涌行去香港仔輕輕鬆鬆

早兩日舉鐵拉親隻手
宜家伸唔直

CLS

大師點同我地啲廢青比

你係行定拍呀

你係到出聲大把人陪你

我允許女朋友平胸樣衰 但係我唔允許打J都要J個衰過女朋友既女優 利申 唔睇大波av[/quote]
楊丞琳

一陣要扮工 扮工巴絲既人呢

楊丞琳[/quote]

係到

幾點先收工

[/quote]
我都想要

扮工巴絲post 無人

6點

幾時無人

有排

不要再說了

1600~2200

巴打你扮咩工

食飯喇～

油飯 雞皮
不了

油飯

諗起新加坡個油雞飯好鬼好食

中途gps斷左，行左15km

沙巴先正呀

你玩PKM GO?

咩料呀 pkmon go
行山捉比卡超?

唔係呀。見好耐冇行山，我同女朋友又鐘意周圍行，所以就咁行

仲有半個鐘

咁都揾到人陪我出大圍食油渣麵

原來已經12點半
出去

you have why play me

佢男朋友唔得閒先輪到我

你出去搵女 我唔識搵仔咩

大圍有好野食?唔覺既

毒撚的我唔會出街的

油渣麵...

啲人成日講手撕雞腸粉 都未試過

好食?

收工啦⋯⋯

走啦你

油渣麵
係火車站附近

我知....好彩你唔會撞到我

返工啦你

我尋日先去完附近

樂善堂賣旗要求磅旗袋 學生：唔夠秤要繼續賣
痴撚線...以前讀樂善堂

咁多沙田友

放lunch

無買／賣好耐

有野做先去..平時好日都唔去一次

又黎

畀個閪客搞撚咗成個鐘

搞撚番佢轉頭

另一post

lunch

甜品

倒數開新 post ........... 3

倒數開新 post ........... 2